\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Énergie}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
L’énergie a pour symbole $E$ et pour unité le joule de symbole $\unit{J}$.\\ \pause
Il est impossible de créer de l’énergie.
\end{frame}
%
\begin{frame}
Il existe plusieurs formes d’énergie.
\end{frame}
%
\begin{frame}
Il existe plusieurs sources d’énergie.\\ \pause
Certaines sont épuisables, d’autres sont renouvelables.
\end{frame}
%
\begin{frame}
L’énergie peut être transformée d’une forme à une autre.\\ \pause
L’énergie peut être transférée d’une source à un système.
\end{frame}
%
\end{document}